求黃既內衣店

買黃BRA!

Beaute.land

mostly 台灣製！ thanks!!

黃色係唔錯 但黑色都好好J

Sisterbrabra

賣假bra已經係死罪

咩假bra我著緊

利申：巴 純睇相冇買過

之前pj 都出過聲明話冇批俾任何店
有d 款甚至官方都賣晒冇貨
但呢間嘢仍有無窮無盡嘅貨源

我之前仲傻豬豬跟人去呢間買
但勁唔舒服，我以為係我問題 無理到繼續著
原來戴咗假貨

之後又被人踢爆偷相乜乜
永不光顧呢間嘢啦

taobao ga